# taxi_django

20230803
1.重設 bastion server,因為會爆掉

20220707
1.re push for new ecs to check if download flutterjava-firebase.json

20220706
1.重新部署, aws 端的 key 不正確~
2.重新部署還是不正確, 到 aws 刪除 key 後, 重新 push
3.fix log 顯示 geo key error
4.delete ecs cluster and tasks and repush

20220628 
1.刪除 ec2 instance, 重新部署